[武漢肺炎]香港有十幾單,係大陸全國起碼有萬人受感染,之後會幾何級數上昇

最大鑊係春運將D病毒運去全國
係唔同地方無限變種
求下大家,唔好上大陸
亦都唔好接近大陸人/會上大陸既人

1, 2, ..., 33, 34, 35, 35, 35 ....

請醫護唸方法將沙士病毒送入狗屋

無事嘅,唔好鳩UP.大陸只係44人感冒姐.